嚴選喺今次運動 香港人意想不到咁有效嘅抗爭工具

拋磚引玉 我先
1. 基督教詩歌(仲要係老派嘅)
2. 長輩圖
大家一齊分享下

黑警Ig fb 相

幫手like 保民生抗修例大聯盟 官方page

推